初戀唔係A0既分享下？

我都知係愛一個人任何野都無所謂。

而家追緊一個A1, 佢真係好完美，但係唸到佢以前有男友個心總係lorlorluen， 驚比唔上人，驚同埋會感到好撚自卑

有冇人可以分享下

No one is perfect

on9

A你老母

感情既野無謂比既

又唔係見工

你弱智架？

好既就唔會係ex

你肯定你係佢條女？😂😂👌

咁誇張..咁你會唔會同佢認真